有冇人留意到google網站版翻譯更新咗？

依家開咪冇得再識別廣東話

好撚嬲 點撚做assignment啊

仆街

點轉番做廣東話